\chapter{Evaluation}
\label{cha:Evaluation}
In diesem Kapitel wird eine Analyse der Unit- und Usability-Tests sowie
anschließend eine Bewertung der Anforderungserfüllung, Funktionalität und
Nutzbarkeit der Erweiterung durchgeführt.

\input{tex/main/5eval/0anal}
\input{tex/main/5eval/1rate}